體驗中国特色婚禮 坐轎過橋女子被從3公呎高摔到地上 (有片)

中國安徽銅陵的一個風景區，上周五（8日）為了重現古代的婚禮習俗，找來一名女子扮演新娘坐花轎。沒想到女子坐著花轎過橋時，因為傾斜角度過大，轎內椅子突然脫落。她放聲尖叫後，整個人從3公尺高處栽到地上，跌個狗吃屎。

影片曝光後，當地村主任坦承，「很像」有女子被風景區人員摔到地上。至於傷勢，村主任含糊地說：「肯定有點小傷，但是還好啦，就送到醫院了嘛」。被問到是不是轎子沒做防護（固定）措施，村主任則不斷閃躲，僅稱：「應該還好」、「我也不知道」。